
2011-06-27t17:00:00z
dunya
eyalet bağ elmshorn kent bir ait kafe kundakla sonuc kişi  kültür ev ad taşı ağrı bülent ait kafe kundakla ilgi bir alman zanlı  itzehoe polis sözcü yap açıklama  kat bina en alt kat bulun türk kafe tüm yandığ alman zanlı benz dökerek bina içindekiler   çalış  sözcü saldırgan olay sırasında alkol ol belirle  ifade  tutukla  mahkeme sevk ed yaş zanlı  olay ırk neden dolayı yap tahmin ed kayded sözcü zanlı daha önce çok gürültü ol gerekçe polis şikayet bulun  kafe sahib çelik  aa muhabir olay yabancı düşman kaynaklan savunarak bugün  hiç  sorun ya    dün gece saat sularında alman saldırgan arka kapı beraberinde getir bidon   be önce su   sonra benz ol  içeri yaklaşık kişi   müdahale et iste bu kez benz üzeri dökerek be   el çakmağ arkadaş müdahale  be  ateş   yine  benz  içeri bulun  alev içinde  ön kapı    saldırgan yan bina otur öğren  bu kişi daha önce  kafe sakin bıçak saldırı bulun kayded çelik polis yetki olay gürültü kaynaklan   bu konu herhangi bir şikayet ba  bu kafe yıl  var  gürültü  bugün   tüm bina şu   durum alman saldırgan olay sonra dükkan arka kapı   o sıra üzerinde yaklaşık santimetre büyük balta  bir bıçak  saldırgan hepinizi  diyerek benz dökme yabancı düşman başka   diye  olay sırasında kafe bulun doğ köy  müdahale sırasında yarala belirterek kapı  çalış alman saldırgan etki hal getir sonra polis ara  itfaiye haber ver  elmshorn göçmen biliği kadın kol başkan gülay akkaya olay yaşan sokağ çok yakın bir yer otur  duma yüksel  hemen olay meydan gel yer koş ifade  elmshorn 
